飛機維修有冇絲打？

飛機維修有冇絲打？正唔正？索唔索？
入到去係咪做公主？

聽中學同學講，得幾條女，得一個正正常常，然後開學第二日條正常女就被人溝咗。

鬥快呀宜家

係咪逢仔就flirt

發夢做職員

每年返學都有一兩個
每年都會中途大左肚

飛上雲霄2 胡杏兒個角色

係真唔係

巴打覺得咁樣索唔索？

想屌

肥妹就有

Tb都當女神

冇

見到好多囡做，有 d 都幾 ok

有
聽講有個維修仔好醒咁考完個機師牌 最尾為左溝女 走返落去做維修仔 仲周圍同人講鐘意做飛機維修
聽講條女仲係短頭髮 幾靚

豬閪可以試下去做
我相信應該會有人溝
正常樣既可以做女神比厹圍
利申h記做左5年已轉行

H記呀！係h記呀！

有冇s字頭的

機師都大把世界，竟然落番去

有冇絲打想幫我維修飛機

唔係有對孖妹咩h記

別FF太多

HASEL 定HAECO

大隻生鬚絲打我諗都有嘅

應該會將你成副偈扯出黎之後再塞返入去

Heaco

可能係man到爆嘅絲打

今晚有集會有冇人知？

再加副引擎落去

工程介成日都有呢啲事發生

識有女仔做過HAECO飛機維修
一年內變到勁大隻 而家好似轉左行做健身教練

仲有工開咩?

B m 黎
唔係女黎

同樣想轉
但今年應該走唔到
利申 外勤

最後轉左邊行？

裝修
重頭來過

h有個好似幾靚，但係同個tb維修員一齊
但唔知依家有無做

咩名咩名

宜家咁樣 有得做就做住先

有睇過片，似係h記

豬閪都係肉

可能係因為啲空姐對腳太臭

唔講會以為佢地有鳩

個閪仲臭

依兩件爛口到仆街

收工時段S52一定見到佢地

都唔知點解可以咁臭但有變態佬會係ig買絲襪

有冇人試過

收幾先，可能ot呢

IVE果年，有人都未讀完
H公司都未入，就做人母

畫公仔畫出腸

癲呀

BM戴眼鏡，専玩腳嘛？

食得咁偏...

巴打你都食得幾偏

你個名係咪有嘢想些牙

懷疑樓主真正性取向

入黎做夠年資就明

十幾年前喺東京見過ANA有個好靚嘅女仔整飛機，佢條仔係ANA嘅機師，好撚型，又靚仔，不過就有啲矮

其實一路想問

航空學同飛機維修有咩分別
有啲人話航空係包埋維修

做下又一年，一年又一年

未聽過航空學，包裝到咁靚，咪又係想昆學費，大把公司請人根本就唔洗讀乜！

睇少d 電視

靚個d 有人車返工

童話故事，應該要上報

冇J就有人圍

幾多人俾人水入嚟

Agree...
孖女只係綽頭

男嘅機師姓木村？

就算醜樣入到去都變靚女
女嘅話唔係TB基本上都大把人爭住幫你做嘢

去吸煙區有時會見到

航空學畢業 做空姐 地勤 維修公司planning etc..
應該唔會包埋維修

都可以去考下大學師，條路好行好多

最近推緊另一個

呢樣真
耐唔耐見到有office 女一個食飯
成枱都係佢嘅兵...

我同啲fd 都話lunch time 睇佢閱兵

個排真係黎十個走十一個

又有? 有冇link 睇下邊個咁無良呃人

乜嘢人工，乜嘢WORKLOAD，叫人點做

大學師以前就易考，近幾年收緊咗。見過唔少讀完ive入黎，做唔到LT做返CT

外勤冇咩女，後生更加唔洗講
呢排個個帶住個罩就將就少少𥄫班清潔姐姐

仲要自己買架罉...日曬雨淋...
撞著好似呢幾日咁嘅天氣真係冇病變有病

大學師都係搵笨柒
GT 先叫好d

我就好啲...係BM

見好多都係CU HKU搞得掂，除左讀書考試外，重要落手做，依家重有幾多大學生會落手做，大排大學讀n展出黎就坐冷氣房

巴打呢排你都係唔好上咁多細7 由奇聽朝果d呢

病左無返工，就冇錢
做野要求又高，人工又低

唔係講笑，識人做得耐，真係會有人鐘意d姐姐

Details

夠鐘沖涼啦

有得唔上咩？

重CUT，最近咁撚少機，我都晚晚通頂，屌你老母

9 成女

帶番好個N95 , 氣密鏡
拎定新工衣 無既果件工衣拎去浸酒精⋯⋯

衝上雲霄2劇情
樓上好多真心

D女同仔一樣 你話正唔正

佢好似中文名唔係蘇怡 英文名都唔係Zoe

鐘意男人既，應該幾興奮

孖囝

大部分都係著POLO藍衫

頭幾日做1位見到家姐
坐車去7位見到阿妹
以為撞鬼

好似係姓新

收工時間咁多ching回po

隔離緊14日啊ching

咁男廁會唔會有女人？

你唔好話法 真係會有

有, 識有個中同, 英文名A字頭, 超大波又幾cute, 但好似交友APP比男人食左

冇圖

做飛機維修好型
利申 絲

之前同我同期有條女五官端正
未入到去已經收到兵
條女最高峰同時有5,6隻兵

之前因為工作需要去過，見到有個女維修員幾靚

小丸子？

林鄭x2

想知飛機維修人工有幾多

我有師姐做 個樣唔差 唱歌好好聽

幾十歲人少D性幻想啦
屌

夜啲 得ism態度先會好少少

其實好難唔覺得 做得耐你就唔會理儀容
換左工衣就百毒不侵

做過H記表示：
真係豬西入H記都有人會食
但有一半都係LES

5點已走

你見過啲型人未

你講中左喇

條仔係咪叫安以泰 teddy

係呀巴打
結左婚未佢兩個

男廁？

我記得3,4年前有個女仔個頭係綠色
ps: 2811xx

記得...
另外最近有個紫色
272xxx

我嘅忠告係，享受下個花花世界先好入去

利申:做咗一年(bm春皮)就走，依家生活安好

我都想比人維修我部飛機

覺得呢行好型咁

哇 成日出出入入機場好遠架

一句「唔該師兄」，就收得工啦

哇，日日都派軍糧

冇j就係女

大家係咪啱o7 o8收工呀

咁多男人係公司，都要上app

日日閱兵典禮

低，不過多尐ot嘅話，都可以上到20幾k嘅

係咪睇樣？定快手幫佢整好尐野，講聲多謝咋

可能幫到手果下都好感激你呢大大聲叫「engineer」

有冇圖呀

靚嘅本身就受歡迎
咁梗係啲有車階級同事易食啲

咁如果係有車階級同事又唔同尐
如果條仔唔係番果頭，油都嘥埋

咁有尐富家仔 唔為份糧
就係為左自己嘅飛機夢嘅
利申:窮撚

有見過肥妹 超撚豬 但勝在多水 尚算好屌

巴打你真識食
唔好聽到孖妹就𡃁昆上身先得架

巴打真識野

柴奇幸咩屌

冇呀 我幻想做呢行嘅人好似好型 大大隻咁

嘆息之牆

想睇囡囡呀

呢個po 就算你見到都唔會收貨啦
睇下有冇醫護po 去個邊問下啦

不如俾返個男人我仲好

其實我都想入行但係係咪一定要剪到咁短架啲頭髮
利申 頭髮如口罩 一樣重要

係
男既要接近光頭
女既要似對孖女

長頭髮唔係唔得
BM 直頭有條仔啲長髮靚過好多女添
好似日日焗油咁

不過做野唔方便 容易揩親污糟
同埋有危險就係卷左啲頭髮落機器度近就GG

諗起以前機場番工個post
啲巴打話係機場番工=監獄咁
笑死我

做bm真係同坐監無分別

師兄一定係lm啦
bm做做抖做做抖做做抖做做收工不知幾寫意
鍾意成班一齊泣不知幾爽

要扮工on99咁
我冇野做就名正言順咁坐係到打機又得訓覺又得不知幾爽

2邊都做過 Bm要扮工加日日早起身趕車
Lm起碼無野做真係standby 唔洗扮
Bm無早搞掂早休息呢樣野

現實有冇人得

換下架罉hea hea下又成個下晝，weekend ot仲爽

啱呀 直頭要帶尿袋隨時叉

依家可以lm可以名正言順冇野做

GT都唔好吧... 大部份GT入黎都9成走

年年都有人中個頭埋去做
人工又低 主要賣時間

on9公司
咁遠仲要返8點

in過一次back office
狗也不屌

好多閪人 我極度懷疑佢地係bm做得太耐做到d思維變曬
我出左lm簡直覺得係2個世界

到底bm好尐定lm好尐呢

考個牌啦 我只可以講 你有牌去LM BM都一樣咁爽

係架 BM同外面個世界係有少少分別
啲人係BM 只有返工/OT/返屋企/訓覺/冠忠

所以外面發生咩事基本上唔care 都冇乜問題...
聽啲工衣女仔講故
BM 應該幾多有錢處男呀叔
溝女技巧只有洗錢

有呀 利申 tech crew

小丸子我同期黎

有牌，係邊到爽，冇牌，就鬥柒

BM好多痴線佬，捉你隻手睇掌又有，留長頭髮扮女人又有。

某一個部門啲男人頭髮長過女人都有
關乜嘢事，你頂得順機籠夏天四五十度，你咪留長

某一部門男人頭髮重長過女人。
你頂得順夏天機籠四五十度既，留長囉！
依行既人，永遠唔會叫人入行，你入黎做，所有師傅都叫你考慮清楚先，一年又一年，好快過！

狗都唔屌，人工又少，工時又長，當你係屎

真
屎都有人食
一定要推

日日行黎行去柒，重走？

入面基本上唔係tb樣既 一定成班親衛隊幫你做埋

利申 做左6年轉左行 宜家出左監獄身體健康左

真，離開H公司，身心健康

我lm bm cro都做過
Cro執柒左佢喇 成班垃圾等死咁
Bm做aim裝修佬都叻過佢 av叫好少少
Lm係辛苦唔日曬雨淋 工作叫好啲

公司制度先係問題 文職人又多 又大權惡過工程佬
視員工為糞土 學徒入十個走十一個
前世做錯事 今世h記還

捱400個鐘得果20k
老底做左6年得12k
On99

飛機維修人工幾錢一個月

膠，飛機膠，好癡

仲做緊?有無10年?

咁嘅人工，都仲一車車人入去做?
奴隸

yr2返大陸實習果陣比人搞撚咗上床呀嘛

係 得都留意到好多賓同馬拉定南亞佬 點解要請佢地？好叻架佢地？...

有冇HX巴打？
千語BB重係咪到做？

人工平，任勞任怨。
政府又俾佢地請外勞拉頭剝削本地工人

TVB 真係害人不淺

手套巴
政府推乜死乜

賣得廣告既工
狗都不屌

婚都結埋

清潔呀姐都高級過普通員工

利申前H記員工

仲有好多傷殘人士

師兄講緊航電部果個？

btw...你係邊位巴 唔記得...

唔緊要 都係H記苦主
記得你係bm

咁快上岸？之前見佢重去H公司上堂

係啊，執機個阿姐分分鐘高人工過你

講還講，咪開名

工傷再返黎做，好慘呀

咁hx?

呢個Post應該會俾兩間嘢嘅人Mon爆

春皮係唔係退休步門黎？

幾年前在JA做過兩個月LM，都有唔少女仔。

hum…………其實都多年青人
不過做野係冇出面咁辛苦同埋簡單

雄心壯志入黎做飛機 點解比人assign 做春皮
你團火幾勁都熄啦

結左婚姐 佢仲有做

其實都係，所以做左一年就走左
之後啲師兄話返比我知我走左之後春皮好唔掂好在走得早

本身都唔掂 睇住佢地上機磨灰用溶劑 幾多個肺都唔掂 仲要比側邊d人屌

853係for洗膠，其實個啲真係好毒，一定要上gas mask

拎埋花紅就走人

係嘅話唔該
睇下啲8點早餐團同埋canteen 茶壺黨

對唔住lo

好似仲做緊 以前一入行真係唔錯幾正既但宜家殘到14年尾入行 第6年姐

重做？做少奶奶喇

茶壺黨，依個真係有畫面
廢老團

屌佢
真係日日lunch hour 霸撚住啲枱
人地就唔撚洗食飯嘅
一係就茶壺黨 一係就筷子幫

唔做先笨
hea 下派下糧又有錢收
好過日日係屋企

日日咁做，唔殘就奇啦。

講講下個話題都唔知去咗邊
就知道冇絲打啦

做左六年，想走，但係唔知去邊，得黨鐵同埋中電

外國人仲高人工過香港？人哋行船賓仔得四五千一個月

幾多年前？比大陸仔搞大？

賓仔做機械野就算出外打工都係平，人地冷氣既賓仔n展去新加坡做，人工先二皮港紙

出得國打工既賓仔d機械技術其實真係唔差，可以話勁添，但最重要係人工平，如果出到四五皮，香港都請到人啦，飛機行真心古怪

船行賓仔落手做五千蚊港紙，大偈級賓仔四皮港紙到

問過grease 66未

咁會唔會強制你剪頭髮定係其實冇乜所謂

咪爆曬出嚟啦

果條友直頭係老夫子入邊啲mk咁樣

好多一樓倉都有果長髮

好似

肥仔

喵

仲要換條輪都話唔識

咁撚過份
搵個ct做都識啦

粗魯過好多男人，又扮大袋唔撚做嘢

絲打大把啦，大力過男人嘅又有，TB樣孖妹又有，唔知巴打鍾意邊樣

如果出面搵唔到仔嘅可以入去做，豬扒都變貂嬋，只要唔係太差保證入去做冇耐就有厹埋身

利申做咗10年BM

數珍寶輪都唔識
叫佢放胎氣又唔識
叫佢頂撚住個grand nut 又唔識

D賓仔好古惑架，就算識都扮唔識啦，識咪做多d

係咪有條女ME HD入咗飛行服務隊？

返咗嚟做啊佢

我有次朝早行過廁所見到佢係度梳頭 咁啱廁所又冇開燈嚇到我心都嚟一嚟

佢仲跑得好快添

日日帶住個喵耳筒

有名你叫啦😂速X

條友真係名人

其實嗰時真係好撚爽，喺三棚就冇王管
十點去食早餐 lunch time訓教 3點食lunch

歐陸早餐

依家仲有冇呢支歌仔唱諗返其實嗰時同班師兄好撚過份，遲成半粒鐘先開始做嘢

睇嚟要叫佢改名
再叫狗隊名會俾人望住

呢到好多h記友
萌耳機係見過既

X龍 丫麻 街知巷聞

對皮鞋立立令

餅妹

Sorry,我唔係飛機行業，之前睇新聞話有條女HD入咗

bm咁爽？

睇佢啲頭髮同對皮鞋
我估佢份人應該都幾有要求

好耐之前嘅事啦同埋唔係每個部門都可以咁

咁係餅妹

HD入到政府officer ，屌

女人做工程有着數，估唔到連飛機一樣

飛機工程唔係工程呀

Gimmick 野 請佢個排咁岩政府有d性別歧視ge新聞 佢焗住請女仔

咪鬼做大機啦
細機好好多

喺BM OT都好爽、唔好被木咀捉到就得
通常有坐廁既都full 晒、一坐就粒幾鐘

[member]呢啲就有相...千祈唔好po 正面[/member]

哇屌 好彩阿叔行雷果下出世

仲未壞既好耐喇喎

好似做av過黨鐵幾好 不過返好多夜
中電不了 好似冇得升

仔定女黎？

佬

閪佬最唔鍾意一上去就見到佢

technical位喎，好多人都係hd學歷入去做
而且gfs唔只佢一個，我識得都有四五個飛機維修hd入

gfs好難入、technical位人工已經等於Hx工程師
不過請餐都係Hx、100人爭3、4個位

咁係haeco工程師人工低
呢兩年多數請有相關經驗，有冇degree唔重要
計儲經驗haeco最易，都唔少bm人過咗去

傳聞過左35歲就唔請（gfs tech)
gfs果邊仲會打電話問hx d舊同事
d人做野點⋯ 所以識人都好重要

咁咪成三四皮，工程界傳統女仔一定舒服d,政府工，屌，酸到我

都係嫁、所有做hx既終極目標就係入gfs
可惜大把人唔得（可括我）

巴打有冇HD?不過有j既做工程都係仆硬街得過做字

同屋村 成日都見到佢 估唔到佢返機場

有、但唔關飛機事
之前gfs請果幾個都未到30歲、有HD讀緊degree
唔好諗住hx做得耐就過到去gfs
做得耐就愈難走、快d走好過、出面有d工仲hea 過hx

有冇人覺得放8 早1個鐘排隊班撚樣 好犀利

賓佬實有份

GFS 老麥頂蔪去到50K
工程師起薪已經70-80K ceiling over 100K
仲要政府工 呢D時勢度度CUT水 一比比下去

日日浪費人生一小時

Hx 頂薪都over 50K
只限經理級或以上

HX其實你ENGR GRADE 2-3 計埋D allowance 都有機會上到50K

如果計埋通宵津貼、牌照錢都有機會
之前d蛇頭日日加班5、6鐘、一個月放4日、都過40k

無計錯 grade3 有 好多老底都over 3xk

打尖就有份

工程師仲要grade 3先係咁既人工、so sad
所以Hx好多有學歷既工程師都走
一拎到牌、做多2、3年就走
好彩去到gfs、成3倍人工

35歲以上唔請呢樣就唔肯定，但我都識兩三個三十零歲先過去做
其實講跟邊個師傅都大概知個人做嘢點

gfs入職廿皮
haeco工程師人工唔係好高

HX HEA？邊撚到HEA

N年前新人入bm
見到lunch time 同收工果種逼法
十足十放監咁

柴幸咲咩？

根本就係

有啲人返工返到以為自己開定有分紅咁

報左gt🙋🏻‍♀️可唔可以講多啲

成班on9 仔

屌 唔係講笑 我都諗緊有冇聽過

做下CABIN野，換下枱，換下Mon
唔係叫條女換軚，玩腳啊？咁d女走哂，搵咩人影相？

又肥又大隻 見過

我聽過有個機身大家姐torque磅大力過啲男人

聽聞有過港隊整飛機

大撚把，男女都有

我睇過相炸，唔識d人，但應該都得啦

唔識，睇過相真係肥絲大隻

H記最廢就是AFH

虹姐

狗衝狗衝

H1 canteen 個個高大四眼妹都ok 啦
唔知點解覺得佢好gf able

邊個

最高 有少少肉地 透透地底衫個個

個個離開左Hx,生活都好左、起碼多時間用

BM有得hea,可能你唔好彩入左chur 既team

識睇tvb 膠劇好叻叻呀

節日大家迫埋倒數打卡 諗起都on99

Bm 個隻hea都要扮工 我hea直係打橫訓係梳化
你做機身夠唔夠膽開工時間訓係planning 同working

係，真係好低賤，成班好似被養豬咁

啲閘機已經屌到鬆晒

頭先兩架狗車入BM 所謂何事

行咗上Bay8 Planning上面啲新櫈度睇

一定係發現武器:摺凳

上電上冷
幫輕機身
又唔算最廢

唔知今年花紅係咪又係3.4week

公司想請少啲人咗
唔算廢既
一返去就爭位開櫈
十點十一點就熄燈

緊係有啦

咁多爆獲，好難講
NOPAY既錢 再係花紅俾返你囉

唔偏食 都幾好食

開櫈低調啲

下年都幾肯定一定無

但我都係日日通頂 都係咁多野做 真係癡鬼線

haeco 同 hasel 返工一鳩樣好撚似入左監獄，坐廠巴返工好似受把.....

廠巴重要俾錢，俾錢買子彈受杷

所以我脫離呢個監獄好多年

講左咁多年，都重要有人入黎做。
屌！

扼鳩無知細路

又出宣傳片
話幾好幾好
不如招下義工
網上幾多影飛機班飛機膠
入黎體驗下

私有化左 依家條數唔洗公開 郁D話唔派都得

做過幾年 真係賤過地底泥 你唔好彩入左SUPPORT TEAM 日日就係玻璃綿或者界CARGO LINING 747個D直頭要成個人企上overhead locker鋪

大佬呀、香港地、私人工邊有咁hea
除非政府工

咁你真係未見識過其他公司D front line

我真係見識少
政府工就見過咁hea
私人工未見過

想當年我都覺我HAECO 又柒又HEA
出到去先發現天外又天 原來HAECO都算高standard

做過Bm 7年、d 人成日話出面唔會好似hx 咁hea
出去先知、原來hx已經好勤力、哈

姐係點？

咁睇黎係你入左間chur公司WOR

你老味果陣讀完Aircraft Maintenances 既HD果斷跳左出去做其他工程

當你覺得BM做野亂咁黎 去其他公司你發現可以仲離譜

唔係呀、仲hea過 hx多多聲
唔駛扮工、唔會被人捉偷懶

咁咪好 所以話BM所謂GE HEA 對比係出面唔叫HEA

咁事實上佢俾左果日功課你 做完咪hea囉
文化係咁

明訝、出到黎先明
喺hx做永遠都唔會明
D師傅成日話、hx人工咁低、係因為可以咁hea
而家諗起真係好笑

有d team唔係嫁、做極都有野做
唔會停、做到收工

你返早真係夠膽meet今日target 就去hea? 你夠唔夠膽光明正大拎手機係機底打機

機主9哥會望住你
之後打電話俾主管投訴

識一個 入左行越黎越似男人

9仔

佢連清潔呀姐都問佢地有咩野做
更何況維修人員

d賓賺一個月，夠佢返去食一年，最好就抄佢

好彩我都唔係點理佢

懶過狗

新人？

痴媽根，考牌咩，
打工緊係搵舒服位，出面熱到隻積咁。

舊人都係咁上下

嗰時啱啱18歲 梗係雄心壯志㗎啦

就算做左十零年、升左蛇頭，老底都係萬八到
仲要唔易升、有d做到退休都升唔到

佢個諗法應該係做左5-6年先會有
9成新仔入去都應該雄心壯志諗住自己做車頭

蛇頭老底兩萬

邊有、識人做左十零年升左蛇頭
老底得$181xx

就算考牌都要搵個舒服位，咁多時間溫書，
d 老屎忽呃鳩人，無實戰經驗考完個牌都無用。
當年日日hea 鳩做野用時間考B.

佢唔呃你 邊有新仔比佢點
當你簽個時就知實戰經驗可以到時先蓄

十幾年就升都幾快

都係一個好出路

幾多人有牌都唔識踢蛇，簽得機就收錢啦，大撚把冷氣軍師係到指指點點！

年年都咁多人走、而家升職都易過之前
每次升職加3、4百

做到蛇頭都係萬八，外面公司老散都萬八底

29歲地盤工扮捉蟲拍背脊摸胸 涉非禮10少女被捕
佢件衫

之前AIM,辭左職、再返hx做？

Ams係三柴、hx 文化就係靠加工
每日加2、3個鐘、1個月多好幾千蚊
之後就會繼續加班、繼續做落去
唔加班果d好快就會走
利申：做左7年、好好彩都走到

我做左6年都走左
走果日好似啲出左獄咁爽
都係靠賣血維生

走果時、d師傅會講：唔好望轉頭啦
好多師傅都因為公積金、先做到退休
老冧2xxxxx 開始都冇公積金

師兄你好 我26xxxx

Hx 大把靚no. 123456都有
最慘係hx d 飛機維修經驗出面冇咩用
機場保安經驗都有d用、考紀律部隊/物業管理都有幫助

太專門性 佢壓低人工食硬你
你又無公司跳槽

之前做左2年...最後都轉左行...睇底薪都多左6000蚊...

而家出到去發現做飛機既經驗係出面都係bullshit嚟

出左見has都比人歧視 明明係同公司
話我haeco唔好做咩 做咩要走 考唔考慮返去做
痴線

做咩由一個火坑跳落另一個

康大師？

三柴咪好 唔洗do 高人工

除左衫咁撚大隻既

諗住見做機械車輛controller 買貨/安排換件果啲咋

有冇新聞source
笑了

唔好講名

有無囚友做過cro?

睇黎都係Av 佬

做過3個月 hea足3個月...

咩部門？ 好撚大隻
仲大隻過我

走咗做邊行

佢依家去咗 AIM

好似係因為執柒咗個Shop先落AIM

TKO Slide房都唔係好好～都差唔多

好心cro咁霉就執左佢喇
連head of section 都訓低左咁耐

都訓咗兩年～以前OJT做過CRO

痴線 同事同村都齊哂同一個po

低級正苦工
喺hx做左7年都係老底14.5k
轉左，有18k、返5日、放紅日，起碼叫做生活、hx係生存
都好-6 30歲前轉到工、否則繼續喺hx加班生存、可能就咁一世

執到粒子陣

仲未醒？

其實岩..現家我都有21k
返長短 最重要係唔駛返星期日 放紅日...
不過返8收6 長短週

但至少返份工，D師傅都叫聲呀sir...邊似個邊係食物鏈最低下階層

Hx係愈做愈灰、愈做得耐就更加走唔到
人工低唔緊要、係睇唔到希望、每年加5百、每次升職加3、4百
有師兄18歲入hx、做左12年、老底都係16.5K
仲要飛機經驗出面冇咩用、所以唔少人一早過左MTR

所以hx 有唔少本身有錢、為理想仲用緊

其實個時做左2年返8收6都係得14k...又要返星期日 紅日又無補假 所以不了

其實他都好慘

岩呀、早走早著
其實計埋搭車時間、來回起碼3粒鐘（除非住東涌）
都冇咩私人時間

根本就係賤民

唔少新人岩岩入去都有heart, 諗住ot時間溫書考返個牌
做做下發覺牌又考唔到、人工又冇點加到、人又難走到

我個時仲有1科就考晒

堅係無 個時8點先返到屋企 成日去到10點已眼訓上床訓，

明岩、做Bm、冠忠又貴、自己搭車又麻煩
而家叫好少少、有E21C,E22C

冠忠搭要成千蚊

帶錢返工
LMT1忙緊到你飯都冇得食足，無補水。
乜嘢都急，乜都你做，做得快應份，一做錯就屌到你，做到傷左就自己睇醫生，無人可憐你。
有一次岩岩病好，果日冇人返，捱義氣死頂，係個PACK底做嘢，都未裝冇PANEL就著PACK要拖機，我就燒到毛都甩，食完果野，又發燒又暈左幾日，入左廠一個星期。
本身我係拎假去旅行，返去諗住取消假，部門同人事部推黎推去，最後就自己硬食

Condam仔 要你就要你
唔要，就調你去洗廁所都得

咁都走？見有個癲既考哂，都就升n展

HX好多有錢嘅飛機膠
入嚟體驗下

無公積金，真係好撚慘
個個月都無一千蚊
公司抄你就無哂

d機放哂係到，做撚死，重要冇得補水，加班，正仆街！

無晒life...又係做食物鏈最低下階層 人工又低 競爭力太細 轉公司都係得個幾間 見同事做左4年底薪現家都係得16k
但我已經現家21k...又可以放紅日 又可以唔駛返星期日...
考完個牌 又可以多一萬蚊...

倒不如轉工

喺hx就算考到牌、做AE, 人工都係16K起、有機會升工程師
喺hx算幾好、但同出面冇得比

幾年前、真係慘
Hx又唔會賠得多、何況幾多錢都補唔返

仲唔走、MTR 都好呀

有冇其他好路數啊？

HX過MTR無人講過後悔

政府工
郵差、抄錶員、管工、紀錄部隊咩都試下
保證長遠一定好過hx, 除非你做到工程師

有cro做av 過左去做mtr柴灣 三個月後返左黎cro

MTR 唔算好、但一定好過hx
唔少fd 入去做技工、15k
做左2、3年升技術員、有18k
仲未計福利、返工地點

其實hx依家工程師人工幾多左右

我估岩岩升25K, 去到grade 3 都係40K左右

但我記得之前好似話好難升
我仲記得個師兄齊晒牌都要排隊等人退休先有位
依家仲係唔係咁？

都唔駛既、47、8啦

應該易左、因為有學歷/有料既工程師陸續走
所以留低、做到野都等年資有得升

唔駛
可以直接報技工

要走好走啦
三字頭仲難走

最後生？ 過左30未

咁我又未到..想試下轉左有返d時間讀返少少野再試下紀律部隊

唔好讀啦、直接考
學歷好既入境、海關
差既咪懲教
試左先

現家我如果考到牌 就3皮幾

入咗嚟半年覺得唔對路準備走人

今年10年

咁你有冇叫人幫手先？ 你裝梗PNL 你可以拒絕著PACK架，係你唔識reject人，有啲野急唔黎，做唔完咪唔好拖，delay關我哋7事咩

BTW 你t1做左幾多年

我地裝緊就見到機頭有個人影爬左上去，你講就話急唔黎，支咪響幾多次接完一個又一個，越嚟越大既大佬call落黎重會有個鬼頭爬上黎問你整乜搞咁耐

主要係用太耐時間啦...10年先30-40k
我現家做個行只係岩岩做左1年...我目標係下年考牌...成功既話就即刻至少30k...
拎左牌 再轉公司 其實個價同你做左10年差唔多

咁我由老散上 考完牌都要等5年經驗先拎到BASIC
又要等上TYPE 咁其實差唔多

所以未講 我唔願意用10年時間先搵得30k-40k
10年時間已經可以做到senior Engineer 勁既APM...

拎完牌，仲要上2個type...先可以有機會做工程師，仲要排隊呢

咁我唔係用左10年先30K 我做到第6-7年就呢個數
只不過我懶 無轉工又無promotion 姐 如果我轉工計返都有40-50K

我先唔會同佢急 如果好容易既野都整得耐，咁預左比人問

對冷氣軍師而言，乜嘢都冇難度！所有野都準備好晒既，做野一定好好位，天氣放晴十萬無雲，十分鐘就搞好喇喂。

你已經喺一個comfort zone到生活了

的確係 做簽之後真係HEA爆 養懶曬

半個月就要走，害人子女！

自己頂到幾年 覺得自己勁

當你屎都食過，有乜嘢煮都黎都唔驚

想當年12年入hx、將軍澳training Simon Sir 講過
“我做到而家有18k, 我滿足嫁啦、夠食夠住”
“Hx俾工衣、安全鞋你地、已經好好、你地仲想點”
果時同佢講、想轉工、被佢係咁罵
Simon 、我諗全hx 都冇人及佢咁愛公司、仲要真心

就係有依排友，以為公司係自己開咁，拎件工衣都要問長問短

最幣hx 唔愛佢、d同事、上司又好憎佢
咁愛公司都係20k、就算triple 60K、我都覺得低俾
佢真係愛hx愛到痴線

癲佬又一個做到傻左

奴隸基因作祟

小農NDA，識有個師兄 牌考好了 人就癲了

慘、hx就算做工程師都好Q多野要理
隔離部門、自己team、QA、客仔、機主統統都會搵你
見有d 有牌既都係做蛇頭算、升都費時升

你應該講緊BM

係、LM未做過、唔知

另一個世界黎

日常流程應該係慢慢食個早餐 之後做幾架早機 食返2-3個鍾LUNCH
再做幾架機 之後等收工 講緊做機係行個圈無野就noted之坐係車到柒下柒下

人地考左十幾年考個牌都考唔到...原諒下佢咁愛公司

好似爽過BM

BM本身已經係一個地獄 所以點爽都係地獄

幾年前仲走去報AMMT, 同d hx 師傅仔一齊上堂
唔知有冇繼續讀落去

將軍澳會唔會爽過BM/LM好多

會架..打下乒乓波過下日晨

更新人士收容所

係老人院

好似白卡人士收容所

測試下氣氧房幾撚凍
大家人工一樣，一定係養生工作嘅位

咁肥美嘅小腿唔係跑撚啦
BTW 單車褲都出埋咁勁

係咪去維園玩grand prix果咋

想當年我係BM都試過LUNCH跑去GFS
我都諗唔到點解當年可以做到

做野勃到閪咁食完飯訓陣好過啦仲跑步

咁師兄依家做咩工？

文職、返工近左、假期多左

但係D經驗豈不是冇用？

係、政府文職（低級職員）、做一年已經有20K
喺hx 覺得20K遙不可及、因為做左7年都係14.5K 老底
出面又另一世界、20k唔多、政府既講更係最低人工果批

不過我想用返我呢幾年得到嘅野，我有學徒紙，hd,top up 同埋六年飛機維修經驗，我可以做咩？師兄有冇推薦？

最好當然係GFS 技術員、冇得輸
其次MTR 技術員、好似都有18.5K
本人見識少、不過最多hx佬轉工係呢2間公司（唔計香港航空啦）

去GF S好似分別不大，一來入去要靠人脈，二來又遠
去MTR技術員又用唔到我嘅top up

師兄、去到GFS分別好大嫁啦、人工由2皮起、頂薪4皮
假期又多、不過好多人爭、唔易入
得罪講句、喺香港、飛機維修經驗冇咩用
所以搵到好工就走啦、哈

我都覺，我睇到我果班師傅仔日日一係做野，一係打機，二十幾歲，好似養老咁樣，從來冇打算離開，我就感到心痛，荒廢青春，不如死左去好過，唯有出左去先可以體驗都更多，起碼同個世界接軌

做hx做得耐真係會脫節、BM 真係似坐監
上年去見工、呀sir好認真問我、點解做左hx 6年、先諗住轉工/行
好彩果時逗到、如果喺hx做左幾年、都唔必過到關
各位師兄弟、要走快走啦

其實加班路程遠都唔係問題，最大問題係冇女呀，haeco大量單身成世，就算結婚都唔生仔女，可能長期對住污糟野冇得生。仲有一個問題，屌佢老母大量gay佬精神病，簡直就係精神養老托兒所，係啦，仲有大量弱智仔，因為請唔到人。班gay佬成日最中意講嘅笑話就係中出另一個男人肛門，日日講，我屌佢老母

Hx真係咩人都有

咁多基佬咩

讀完相關科考左5科cad in h記被reject
而家做左兩年野搵24k
發現返5 day唔洗ot唔洗shift好爽

你要多謝佢reject你
呢個人工h記做20年都冇
升到工程師先有

最近想搵工轉鬼掩眼in左兩份機場工
發現大昌整車買equipment仲好做

我反而係返慣左返SHIFT唔鍾意返1-5

岩嫁啦 有心讀書就唔好讀呢行 廢科

畢業大家變襟兄弟

拎支火酒噴下自己先啦

Acetone MEK la 咩都死

degreaser 都得

真，一定係去GFS
快d走，唔走就ON9

真、最成功都係轉GFS、但好好難
所以快走、當你23歲入Hx、做10年、老底都係16k左右
33歲想走可能太遲、但咁就一世喺Hx過、加班去生存
如果接受到、恭喜你、可以喺hx做一世、無轉工/失業煩惱

外面搵緊兩三萬，HX都係萬幾，真係脫節

Hx有樣好、就係穩定
每次升職穩定加3、4百, 每年穩定加5百
做hx, 可以穩定知自己未來10、20年既人工

外面份工一加就全份計咁加，一加就過千。
依份工加個底薪，平均加得十蚊八蚊日，屌你老母
又多野做，又要對鬼佬，乜嘢都要你識，人工就連機場保安都高過你

喺BM、有時要扮黑工、諗起都白痴

呢幾日cut埋收8 ot了

成個廠都係機，重要CUT，正仆街

啱
出去做份19 n展工
入職14k而家做左兩年升到24
多謝h記reject我

外面一加就加兩三千，H公司加兩，三蚊(一個鐘)，你老母呀

但真係睇時勢
宜家仲要放NPL

有感

［傑出公司系列］女工打真軍消毒武漢返香港飛機

真係咁樣上去？

操到好勁！

畢業無耐唔知搵咩工做, fd介紹飛機維修諗住上來睇post睇下咩環境, 見個個巴打講到賤過地底泥, 咩清潔姐姐都高地位過你, 狗也不屌咁, 係咪真係咁差咁痴線